同人打工根本冇錢途

返工放工返工無限loop

好處係唔洗太上心

但冇錢途

各位點諗

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

跟你做乞衣有冇前途？